people:
    Erste Geschäftsführer  : first company manager
    Prosecutor Erstellen   : meaningless
    And I Automatisch      : otomatic
    Essen Wiesbaden        : location
    Kaufmann Gesellschafter: it is not a name,job
    Diplom Ingenieur       : diploma engineer
    A. Konditorei          : not a name

company names:
    als Liquidator        : it is a position
    bisherige Unternehmen : previous companies
    Persönlichhistender Gesellschafter : typo? random word
    München Stadt         : this is city
    Vereinigten Staaten   : USA